# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-11 09:39+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/account/admin.py:41
msgid "Change History"
msgstr "변경 기록"

#: apps/account/admin.py:42
msgid "Change Histories"
msgstr "변경 기록"

#: apps/account/admin.py:46
msgid "Login Token"
msgstr "로그인 토큰"

#: apps/account/admin.py:47
msgid "Login Tokens"
msgstr "로그인 토큰"

#: apps/account/admin.py:51 apps/account/models.py:600
msgid "OTP Log"
msgstr "OTP 로그"

#: apps/account/admin.py:52 apps/account/models.py:601
msgid "OTP Logs"
msgstr "OTP 로그"

#: apps/account/admin.py:60
msgid "Create temporary password"
msgstr "임시 비밀번호 생성"

#: apps/account/admin.py:80
#, python-brace-format
msgid ""
"Temporary password created for {user}: {password}. Expires in {hours} hours."
msgstr ""
"{user}에 대한 임시 비밀번호가 생성되었습니다: {password}. {hours}시간 후에 만"
"료됩니다."

#: apps/account/admin.py:93 minima/settings.py:145
msgid "English"
msgstr "영어"

#: apps/account/admin.py:93 minima/settings.py:145
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: apps/account/apps.py:8
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: apps/account/mjml/activation.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Email Address Verification"
msgstr "%(platform_name)s 이메일 주소 인증"

#: apps/account/mjml/activation.mjml:13
msgid "Verify Your Email"
msgstr "이메일 인증"

#: apps/account/mjml/activation.mjml:15 apps/account/mjml/email_change.mjml:15
#: apps/account/mjml/password_change.mjml:15
#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:15
#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:15
#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:15
#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:15
#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:17
#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:15
msgid "Hello { name },"
msgstr "안녕하세요 { name }님,"

#: apps/account/mjml/activation.mjml:18
#, python-format
msgid ""
"Thank you for joining for %(platform_name)s. Please verify your email "
"address by clicking the button below:"
msgstr ""
"%(platform_name)s에 가입해 주셔서 감사합니다. 아래 버튼을 클릭하여 이메일 주"
"소를 인증해 주세요:"

#: apps/account/mjml/activation.mjml:21
msgid "Verify Email"
msgstr "이메일 인증"

#: apps/account/mjml/activation.mjml:24
#, python-format
msgid ""
"This verification link will expire in { expiry_hours } hours. If you did not "
"join for a %(platform_name)s account, please ignore this email."
msgstr ""
"이 인증 링크는 { expiry_hours }시간 후에 만료됩니다. %(platform_name)s 계정"
"에 가입하지 않으셨다면 이 이메일을 무시해 주세요."

#: apps/account/mjml/activation.mjml:27 apps/account/mjml/email_change.mjml:27
msgid ""
"If the button above doesn't work, you can also verify your email by copying "
"and pasting the following link into your browser:"
msgstr ""
"위 버튼이 작동하지 않는 경우, 다음 링크를 복사하여 브라우저에 붙여넣어 이메일"
"을 인증할 수 있습니다:"

#: apps/account/mjml/email_change.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Email Change Verification"
msgstr "%(platform_name)s 이메일 변경 인증"

#: apps/account/mjml/email_change.mjml:13
#: apps/account/mjml/email_change.mjml:21
msgid "Verify Email Change"
msgstr "이메일 변경 인증"

#: apps/account/mjml/email_change.mjml:18
#, python-format
msgid ""
"We received a request to change the email address for your %(platform_name)s "
"account. Please verify your new email address by clicking the button below:"
msgstr ""
"%(platform_name)s 계정의 이메일 주소 변경 요청을 받았습니다. 아래 버튼을 클릭"
"하여 새 이메일 주소를 인증해 주세요:"

#: apps/account/mjml/email_change.mjml:24
#, python-format
msgid ""
"This verification link will expire in { expiry_hours } hours. If you did not "
"request an email change for your %(platform_name)s account, please ignore "
"this email and contact our support team."
msgstr ""
"이 인증 링크는 { expiry_hours }시간 후에 만료됩니다. %(platform_name)s 계정"
"의 이메일 변경을 요청하지 않으셨다면 이 이메일을 무시하고 고객지원팀에 문의"
"해 주세요."

#: apps/account/mjml/email_change.mjml:33
msgid ""
"For security purposes, this email was sent to both your previous and new "
"email addresses."
msgstr ""
"보안상의 이유로 이 이메일은 기존 이메일 주소와 새 이메일 주소 모두에 발송되었"
"습니다."

#: apps/account/mjml/password_change.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Password Reset"
msgstr "%(platform_name)s 비밀번호 재설정"

#: apps/account/mjml/password_change.mjml:13
msgid "Reset Your Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: apps/account/mjml/password_change.mjml:18
#, python-format
msgid ""
"We received a request to reset your password for your %(platform_name)s "
"account. To reset your password, please click the button below:"
msgstr ""
"%(platform_name)s 계정의 비밀번호 재설정 요청을 받았습니다. 비밀번호를 재설정"
"하려면 아래 버튼을 클릭해 주세요:"

#: apps/account/mjml/password_change.mjml:21
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: apps/account/mjml/password_change.mjml:24
msgid ""
"This password reset link will expire in { expiry_hours } hours. If you did "
"not request a password reset, please ignore this email."
msgstr ""
"이 비밀번호 재설정 링크는 { expiry_hours }시간 후에 만료됩니다. 비밀번호 재설"
"정을 요청하지 않으셨다면 이 이메일을 무시해 주세요."

#: apps/account/mjml/password_change.mjml:27
msgid ""
"If the button above doesn't work, you can also reset your password by "
"copying and pasting the following link into your browser:"
msgstr ""
"위 버튼이 작동하지 않는 경우, 다음 링크를 복사하여 브라우저에 붙여넣어 비밀번"
"호를 재설정할 수 있습니다:"

#: apps/account/models.py:104 apps/operation/models.py:162
#: apps/operation/models.py:497 apps/partner/models.py:40
#: apps/partner/models.py:80
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: apps/account/models.py:105 apps/assignment/models.py:484
#: apps/assignment/models.py:502 apps/assignment/models.py:521
#: apps/assistant/models.py:39 apps/competency/models.py:59
#: apps/competency/models.py:103 apps/competency/models.py:124
#: apps/competency/models.py:143 apps/competency/models.py:168
#: apps/competency/models.py:234 apps/learning/models.py:234
#: apps/operation/models.py:62 apps/operation/models.py:161
#: apps/operation/models.py:195 apps/partner/models.py:37
#: apps/partner/models.py:60 apps/partner/models.py:79
#: apps/partner/models.py:129 apps/store/models.py:55 apps/store/models.py:102
#: apps/store/models.py:342
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: apps/account/models.py:106 apps/assistant/models.py:41
#: apps/operation/models.py:165
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: apps/account/models.py:107
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: apps/account/models.py:108 apps/partner/models.py:39
#: apps/partner/models.py:83
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: apps/account/models.py:109 apps/partner/models.py:81
msgid "Birth Date"
msgstr "생년월일"

#: apps/account/models.py:110 apps/content/models.py:142
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: apps/account/models.py:111
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: apps/account/models.py:113 apps/assignment/models.py:274
#: apps/assistant/models.py:69 apps/competency/models.py:171
#: apps/competency/models.py:239 apps/course/models.py:493
#: apps/discussion/models.py:205 apps/exam/models.py:233
#: apps/learning/models.py:65 apps/learning/models.py:236
#: apps/operation/models.py:166 apps/operation/models.py:214
#: apps/operation/models.py:531 apps/quiz/models.py:97 apps/store/models.py:107
#: apps/store/models.py:149 apps/survey/models.py:91
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: apps/account/models.py:114
msgid "Staff"
msgstr "관리자"

#: apps/account/models.py:115
msgid "Superuser"
msgstr "최고 관리자"

#: apps/account/models.py:126 apps/account/models.py:531
#: apps/account/models.py:547 apps/account/models.py:566
#: apps/account/models.py:589 apps/assistant/models.py:55
#: apps/assistant/models.py:68 apps/competency/models.py:142
#: apps/content/models.py:153 apps/content/models.py:265
#: apps/learning/models.py:64 apps/learning/models.py:377
#: apps/operation/models.py:149 apps/operation/models.py:507
#: apps/operation/models.py:630 apps/partner/admin.py:59
#: apps/partner/models.py:89 apps/partner/models.py:161
#: apps/store/models.py:148
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: apps/account/models.py:127
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: apps/account/models.py:269
msgid "Account Activation"
msgstr "계정 활성화"

#: apps/account/models.py:287
msgid "Email Change"
msgstr "이메일 변경"

#: apps/account/models.py:298
msgid "Password Change"
msgstr "비밀번호 변경"

#: apps/account/models.py:532
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: apps/account/models.py:533 apps/account/models.py:568
#: apps/account/models.py:580 apps/competency/models.py:220
#: apps/competency/models.py:296 apps/store/models.py:344
msgid "Expires"
msgstr "만료"

#: apps/account/models.py:536
msgid "Temporary Password"
msgstr "임시 비밀번호"

#: apps/account/models.py:537
msgid "Temporary Passwords"
msgstr "임시 비밀번호"

#: apps/account/models.py:543
msgid "Bookmark"
msgstr "북마크"

#: apps/account/models.py:544
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: apps/account/models.py:545
msgid "Flag"
msgstr "신고"

#: apps/account/models.py:548 apps/operation/models.py:528
#: apps/store/models.py:100 apps/tracking/admin.py:35
msgid "Kind"
msgstr "유형"

#: apps/account/models.py:549
msgid "Target Type"
msgstr "대상 유형"

#: apps/account/models.py:550
msgid "Target ID"
msgstr "대상 ID"

#: apps/account/models.py:554
msgid "Reaction"
msgstr "반응"

#: apps/account/models.py:555
msgid "Reactions"
msgstr "반응"

#: apps/account/models.py:567 apps/account/models.py:573
#: apps/account/models.py:579
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: apps/account/models.py:569
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: apps/account/models.py:570
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: apps/account/models.py:574
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: apps/account/models.py:583
msgid "Blacklisted Token"
msgstr "차단된 토큰"

#: apps/account/models.py:584
msgid "Blacklisted Tokens"
msgstr "차단된 토큰"

#: apps/account/models.py:590 apps/competency/models.py:58
#: apps/competency/models.py:102 apps/competency/models.py:123
#: apps/operation/models.py:183 apps/store/models.py:101
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: apps/account/models.py:591
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: apps/account/models.py:592
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: apps/account/models.py:593
msgid "Device Type"
msgstr "기기 유형"

#: apps/account/models.py:595
msgid "Consumer Type"
msgstr "사용 유형"

#: apps/account/models.py:596
msgid "Consumer ID"
msgstr "사용 ID"

#: apps/assignment/admin.py:111 apps/assignment/admin.py:112
#: apps/content/admin.py:47 apps/content/admin.py:48
#: apps/discussion/admin.py:63 apps/discussion/admin.py:64
#: apps/operation/admin.py:93 apps/operation/admin.py:94
#: apps/operation/admin.py:130 apps/operation/admin.py:131
#: apps/operation/models.py:234 apps/operation/models.py:255
msgid "Attachments"
msgstr "첨부파일"

#: apps/assignment/admin.py:116 apps/exam/admin.py:93
msgid "Submission History"
msgstr "제출 기록"

#: apps/assignment/admin.py:117 apps/exam/admin.py:94
msgid "Submission Histories"
msgstr "제출 기록"

#: apps/assignment/admin.py:140 apps/discussion/admin.py:86
#: apps/exam/admin.py:108
msgid "Grading History"
msgstr "채점 기록"

#: apps/assignment/admin.py:141 apps/discussion/admin.py:87
#: apps/exam/admin.py:109
msgid "Grading Histories"
msgstr "채점 기록"

#: apps/assignment/admin.py:147 apps/assignment/models.py:419
#: apps/course/admin.py:129 apps/discussion/admin.py:92
#: apps/discussion/models.py:410 apps/exam/admin.py:115 apps/exam/models.py:378
#: apps/quiz/models.py:129
msgid "Grade"
msgstr "채점"

#: apps/assignment/admin.py:161 apps/common/models.py:194
#: apps/discussion/admin.py:111 apps/exam/admin.py:127
msgid "Earned Details"
msgstr "득점 세부사항"

#: apps/assignment/admin.py:166 apps/common/models.py:199
#: apps/discussion/admin.py:121 apps/exam/admin.py:132
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: apps/assignment/apps.py:8 apps/assignment/models.py:188
#: apps/assignment/models.py:270
msgid "Assignment"
msgstr "과제"

#: apps/assignment/models.py:69 apps/assistant/models.py:67
#: apps/common/models.py:171 apps/course/models.py:86 apps/course/models.py:280
#: apps/discussion/models.py:70 apps/discussion/models.py:316
#: apps/exam/models.py:68 apps/operation/models.py:117
#: apps/operation/models.py:182 apps/operation/models.py:363
#: apps/operation/models.py:503 apps/operation/models.py:529
#: apps/operation/models.py:651 apps/quiz/models.py:33 apps/survey/models.py:31
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: apps/assignment/models.py:70 apps/assignment/models.py:485
#: apps/assignment/models.py:503 apps/assignment/models.py:522
#: apps/assistant/models.py:40 apps/common/models.py:172
#: apps/competency/models.py:144 apps/competency/models.py:169
#: apps/competency/models.py:235 apps/course/models.py:87
#: apps/course/models.py:281 apps/discussion/models.py:71
#: apps/exam/models.py:69 apps/learning/models.py:235
#: apps/operation/models.py:196 apps/operation/models.py:530
#: apps/operation/models.py:652 apps/partner/models.py:38
#: apps/partner/models.py:61 apps/partner/models.py:130 apps/quiz/models.py:34
#: apps/store/models.py:56 apps/store/models.py:103 apps/survey/models.py:32
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: apps/assignment/models.py:71 apps/assignment/models.py:183
#: apps/content/models.py:66 apps/course/models.py:111
#: apps/discussion/models.py:72 apps/discussion/models.py:128
#: apps/exam/models.py:70 apps/exam/models.py:133 apps/operation/models.py:229
#: apps/quiz/models.py:35 apps/quiz/models.py:82 apps/survey/models.py:33
#: apps/survey/models.py:67
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: apps/assignment/models.py:74 apps/assignment/models.py:94
#: apps/assignment/models.py:185 apps/discussion/models.py:75
#: apps/discussion/models.py:92 apps/discussion/models.py:130
#: apps/exam/models.py:74 apps/exam/models.py:99 apps/exam/models.py:135
#: apps/quiz/models.py:39 apps/quiz/models.py:54 apps/quiz/models.py:83
msgid "Question Pool"
msgstr "문제 은행"

#: apps/assignment/models.py:75 apps/discussion/models.py:76
#: apps/exam/models.py:75 apps/quiz/models.py:40
msgid "Question Pools"
msgstr "문제 은행"

#: apps/assignment/models.py:95 apps/assignment/models.py:103
#: apps/assignment/models.py:117 apps/assignment/models.py:272
#: apps/discussion/models.py:98 apps/discussion/models.py:203
#: apps/exam/admin.py:69 apps/exam/models.py:101 apps/exam/models.py:107
#: apps/exam/models.py:120 apps/operation/models.py:212
#: apps/operation/models.py:364 apps/quiz/models.py:55 apps/quiz/models.py:61
#: apps/quiz/models.py:71 apps/survey/models.py:53 apps/survey/models.py:61
msgid "Question"
msgstr "문제"

#: apps/assignment/models.py:96 apps/discussion/models.py:94
#: apps/exam/models.py:102 apps/quiz/models.py:56 apps/survey/models.py:54
msgid "Supplement"
msgstr "보충"

#: apps/assignment/models.py:97
msgid "Attachment File Count"
msgstr "첨부파일 수"

#: apps/assignment/models.py:98
msgid "Attachment File Types"
msgstr "첨부파일 형식"

#: apps/assignment/models.py:99
msgid "Sample Attachment"
msgstr "샘플 첨부파일"

#: apps/assignment/models.py:100
msgid "Plagiarism Threshold Percentage"
msgstr "표절 유사도 기준"

#: apps/assignment/models.py:104 apps/discussion/models.py:99
#: apps/exam/admin.py:70 apps/exam/models.py:108 apps/exam/models.py:231
#: apps/quiz/models.py:62 apps/quiz/models.py:96 apps/survey/models.py:62
msgid "Questions"
msgstr "문제"

#: apps/assignment/models.py:118 apps/assignment/models.py:488
#: apps/assignment/models.py:501
msgid "Rubric"
msgstr "평가 척도"

#: apps/assignment/models.py:119 apps/exam/models.py:123
#: apps/operation/admin.py:143 apps/operation/models.py:446
#: apps/quiz/models.py:73
msgid "Explanation"
msgstr "해설"

#: apps/assignment/models.py:120 apps/exam/models.py:124
msgid "Reference"
msgstr "참고자료"

#: apps/assignment/models.py:123 apps/exam/models.py:127 apps/quiz/models.py:76
msgid "Solution"
msgstr "해답"

#: apps/assignment/models.py:124 apps/exam/models.py:128 apps/quiz/models.py:77
msgid "Solutions"
msgstr "해답"

#: apps/assignment/models.py:184 apps/course/models.py:117
#: apps/discussion/models.py:129 apps/exam/models.py:134
#: apps/operation/models.py:186 apps/operation/tests/factories.py:65
msgid "Honor Code"
msgstr "윤리 서약"

#: apps/assignment/models.py:189
msgid "Assignments"
msgstr "과제"

#: apps/assignment/models.py:271 apps/course/models.py:491
#: apps/discussion/models.py:202 apps/exam/models.py:230
#: apps/operation/models.py:445 apps/quiz/models.py:94
msgid "Learner"
msgstr "학습자"

#: apps/assignment/models.py:273 apps/discussion/models.py:204
#: apps/exam/models.py:232 apps/quiz/models.py:95
msgid "Attempt Start"
msgstr "응시 시작"

#: apps/assignment/models.py:275 apps/competency/models.py:299
#: apps/content/models.py:159 apps/content/models.py:268
#: apps/discussion/models.py:206 apps/exam/models.py:234 apps/quiz/models.py:98
msgid "Context Key"
msgstr "컨텍스트 키"

#: apps/assignment/models.py:278 apps/assignment/models.py:382
#: apps/assignment/models.py:415 apps/assignment/models.py:447
#: apps/discussion/models.py:209 apps/discussion/models.py:314
#: apps/discussion/models.py:406 apps/exam/models.py:237
#: apps/exam/models.py:348 apps/exam/models.py:358 apps/exam/models.py:374
#: apps/quiz/models.py:101 apps/quiz/models.py:116 apps/quiz/models.py:126
msgid "Attempt"
msgstr "응시"

#: apps/assignment/models.py:279 apps/discussion/models.py:210
#: apps/exam/models.py:238 apps/quiz/models.py:102
msgid "Attempts"
msgstr "응시"

#: apps/assignment/models.py:383 apps/operation/models.py:213
#: apps/operation/models.py:429
msgid "Answer"
msgstr "답변"

#: apps/assignment/models.py:384
msgid "Extracted Text"
msgstr "추출된 텍스트"

#: apps/assignment/models.py:387 apps/exam/models.py:362
#: apps/quiz/models.py:120 apps/survey/models.py:94
msgid "Submission"
msgstr "제출"

#: apps/assignment/models.py:388 apps/exam/models.py:363
#: apps/quiz/models.py:121 apps/survey/models.py:95
msgid "Submissions"
msgstr "제출"

#: apps/assignment/models.py:416 apps/course/models.py:699
#: apps/discussion/models.py:407 apps/exam/models.py:375
msgid "Grader"
msgstr "채점자"

#: apps/assignment/models.py:420 apps/discussion/models.py:411
#: apps/exam/models.py:379 apps/quiz/models.py:130
msgid "Grades"
msgstr "채점"

#: apps/assignment/models.py:442
msgid "Not Detected"
msgstr "없음"

#: apps/assignment/models.py:443
msgid "Detected"
msgstr "탐지됨"

#: apps/assignment/models.py:444
msgid "Excused"
msgstr "면제됨"

#: apps/assignment/models.py:445
msgid "Not Resolved"
msgstr "알 수 없음"

#: apps/assignment/models.py:448 apps/store/models.py:54
#: apps/store/models.py:185 apps/store/models.py:361 apps/store/models.py:381
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: apps/assignment/models.py:449
msgid "Similarity Percentage"
msgstr "유사도"

#: apps/assignment/models.py:450
msgid "Flagged Text"
msgstr "검토 텍스트"

#: apps/assignment/models.py:451
msgid "Source Text"
msgstr "소스 텍스트"

#: apps/assignment/models.py:452
msgid "Source User ID"
msgstr "소스 사용자 ID"

#: apps/assignment/models.py:453 apps/store/models.py:385
msgid "Reason"
msgstr "사유"

#: apps/assignment/models.py:456
msgid "Plagiarism Check"
msgstr "표절 검사"

#: apps/assignment/models.py:457
msgid "Plagiarism Checks"
msgstr "표절 검사"

#: apps/assignment/models.py:489
msgid "Rubrics"
msgstr "평가 척도"

#: apps/assignment/models.py:506
msgid "Rubric Criterion"
msgstr "평가 항목"

#: apps/assignment/models.py:507
msgid "Rubric Criteria"
msgstr "평가 항목"

#: apps/assignment/models.py:520
msgid "Criterion"
msgstr "평가 기준"

#: apps/assignment/models.py:523 apps/exam/models.py:104 apps/quiz/models.py:58
msgid "Point"
msgstr "배점"

#: apps/assignment/models.py:526
msgid "Performance Level"
msgstr "성취 수준"

#: apps/assignment/models.py:527
msgid "Performance Levels"
msgstr "성취 수준"

#: apps/assistant/admin.py:12 apps/assistant/admin.py:13
#: apps/assistant/models.py:110
msgid "Chat Messages"
msgstr "대화 메시지"

#: apps/assistant/apps.py:7
msgid "AI Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트"

#: apps/assistant/management/commands/create_assistant_bot.py:14
msgid "General purpose AI assistant for learning support"
msgstr "일반적인 지식 지원용 AI 도우미"

#: apps/assistant/models.py:36
msgid "Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트"

#: apps/assistant/models.py:37
msgid "Curator"
msgstr "큐레이터"

#: apps/assistant/models.py:42
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#: apps/assistant/models.py:43
msgid "System Instruction"
msgstr "시스템 지침"

#: apps/assistant/models.py:46
msgid "Assistant Bot"
msgstr "도우미 봇"

#: apps/assistant/models.py:47
msgid "Assistant Bots"
msgstr "도우미 봇"

#: apps/assistant/models.py:56 apps/content/models.py:267
#: apps/content/models.py:272 apps/course/models.py:698
#: apps/learning/models.py:380
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: apps/assistant/models.py:59
msgid "Assistant Note"
msgstr "어시스턴트 노트"

#: apps/assistant/models.py:60
msgid "Assistant Notes"
msgstr "어시스턴트 노트"

#: apps/assistant/models.py:70
msgid "Message Count"
msgstr "메시지 수"

#: apps/assistant/models.py:71
msgid "Last Message"
msgstr "마지막 메시지"

#: apps/assistant/models.py:72
msgid "Bot"
msgstr "봇"

#: apps/assistant/models.py:75 apps/assistant/models.py:98
msgid "Chat"
msgstr "대화"

#: apps/assistant/models.py:76
msgid "Chats"
msgstr "대화"

#: apps/assistant/models.py:99 apps/operation/models.py:514
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: apps/assistant/models.py:100
msgid "Response"
msgstr "응답"

#: apps/assistant/models.py:101 apps/content/models.py:70
#: apps/tracking/admin.py:27
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: apps/assistant/models.py:102 apps/common/models.py:200
#: apps/store/models.py:357 apps/store/models.py:378
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: apps/assistant/models.py:103
msgid "Bookmarked"
msgstr "북마크"

#: apps/assistant/models.py:104 apps/operation/models.py:681
msgid "Rating"
msgstr "평점"

#: apps/assistant/models.py:105
msgid "Input Tokens"
msgstr "입력 토큰"

#: apps/assistant/models.py:106
msgid "Output Tokens"
msgstr "출력 토큰"

#: apps/assistant/models.py:109
msgid "Chat Message"
msgstr "대화메시지"

#: apps/assistant/models.py:143
msgid "New Chat"
msgstr "새 대화"

#: apps/common/admin.py:117 apps/common/admin.py:128
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: apps/common/admin.py:292
msgid "Detail"
msgstr "자세히"

#: apps/common/admin.py:301
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: apps/common/apps.py:16
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: apps/common/management/commands/convert_mjml.py:13
msgid "Convert MJML templates to HTML for all apps"
msgstr "모든 앱에서 MJML 템플릿을 HTML로 변환합니다."

#: apps/common/management/commands/convert_mjml.py:21
msgid "Apps directory not found"
msgstr "찾을 수 없습니다: %s"

#: apps/common/management/commands/convert_mjml.py:37
msgid ""
"\n"
"No MJML files found in any app"
msgstr ""
"\n"
"MJML 파일을 찾을 수 없습니다."

#: apps/common/mjml/partial/footer.mjml:6
#, python-format
msgid ""
"Need help? Contact our support team at <a href=\"mailto:%(support_email)s\" "
"class=\"footer-link\">%(support_email)s</a>"
msgstr ""
"도움이 필요하신가요? 고객지원팀에 문의하세요 <a href=\"mailto:"
"%(support_email)s\" class=\"footer-link\">%(support_email)s</a>"

#: apps/common/mjml/partial/footer.mjml:13
#, python-format
msgid "&copy; %(year)s %(platform_name)s. All rights reserved."
msgstr "&copy; %(year)s %(platform_name)s. 모든 권리 보유."

#: apps/common/mjml/partial/footer.mjml:19 apps/operation/models.py:523
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: apps/common/mjml/partial/footer.mjml:20 apps/operation/models.py:522
msgid "Terms of Service"
msgstr "이용약관"

#: apps/common/models.py:31
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: apps/common/models.py:41
msgid "Created"
msgstr "생성"

#: apps/common/models.py:42
msgid "Modified"
msgstr "수정"

#: apps/common/models.py:49
msgid "Ordering"
msgstr "순서"

#: apps/common/models.py:64
msgid "ordering_group must be defined in subclass"
msgstr "서브클래스에서 ordering_group를 정의해야 합니다."

#: apps/common/models.py:162 apps/operation/models.py:230
#: apps/operation/models.py:680
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: apps/common/models.py:173
msgid "Audience"
msgstr "대상"

#: apps/common/models.py:174 apps/competency/models.py:237
#: apps/competency/models.py:294 apps/content/models.py:65
#: apps/store/models.py:57
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: apps/common/models.py:175
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: apps/common/models.py:176 apps/content/models.py:67 apps/exam/models.py:100
#: apps/survey/models.py:52
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: apps/common/models.py:177 apps/content/models.py:68 apps/exam/models.py:136
msgid "Duration"
msgstr "진행 시간"

#: apps/common/models.py:178
msgid "Passing Point"
msgstr "합격 점수"

#: apps/common/models.py:179
msgid "Max Attempts"
msgstr "최대 시도 횟수"

#: apps/common/models.py:180
msgid "Verification Required"
msgstr "인증 필요"

#: apps/common/models.py:195
msgid "Possible Point"
msgstr "배점"

#: apps/common/models.py:196
msgid "Earned Point"
msgstr "득점"

#: apps/common/models.py:197 apps/course/models.py:694
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: apps/common/models.py:198 apps/content/models.py:158
#: apps/course/models.py:696
msgid "Passed"
msgstr "합격"

#: apps/common/models.py:201 apps/course/models.py:697
msgid "Confirmed"
msgstr "확정됨"

#: apps/common/models.py:208
msgid "Cannot confirm without completion"
msgstr "완료 처리 전 승인 할 수 없습니다."

#: apps/common/models.py:213
msgid "Grading Due Days"
msgstr "채점 마감 예정 (일)"

#: apps/common/models.py:214
msgid "Appeal Deadline Days"
msgstr "이의 신청 기한 (일)"

#: apps/common/models.py:215
msgid "Confirm Due Days"
msgstr "성적 확정 예정 (일)"

#: apps/common/translation.py:5
msgid "Add new item"
msgstr "새 항목 추가"

#: apps/common/translation.py:6
msgid "Type to search"
msgstr "검색어를 입력하세요."

#: apps/common/translation.py:7
msgid "No results found"
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: apps/common/translation.py:8
msgid ""
"This page yielded into no results. Create a new item or reset your filters."
msgstr ""
"이 페이지에서 검색 결과가 없습니다. 새로운 항목을 생성하거나 필터를 재설정하"
"세요."

#: apps/common/translation.py:9
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: apps/common/translation.py:10
msgid "App label"
msgstr "앱 라벨"

#: apps/common/translation.py:11
msgid "Dark"
msgstr "어둡게"

#: apps/common/translation.py:12
msgid "Light"
msgstr "밝게"

#: apps/common/translation.py:13
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: apps/common/translation.py:14
msgid "You have been successfully logged out from the administration"
msgstr "관리자에서 로그아웃하였습니다."

#: apps/common/translation.py:15
msgid "Welcome back to"
msgstr "환영합니다."

#: apps/common/translation.py:16
msgid "Return to site"
msgstr "사이트 보기"

#: apps/common/translation.py:18
msgid ""
"Raw passwords are not stored, so there is no way to see this user’s "
"password, but you can change the password using <a href=\"{}\" class=\"text-"
"primary-600 dark:text-primary-500\">this form</a>."
msgstr ""
"비밀번호는 암호화되어 저장되기 때문에 이 사용자의 비밀번호를 볼 수 없습니다. "
"<a href=\"{}\" class=\"text-primary-600 dark:text-primary-500\">여기</a>에서 "
"비밀번호를 변경할 수 있습니다."

#: apps/common/translation.py:22
msgid "Select action"
msgstr "작업 선택"

#: apps/common/translation.py:23
msgid "Select value"
msgstr "선택"

#: apps/common/translation.py:24
msgid "Run"
msgstr "실행하기"

#: apps/common/translation.py:25
msgid "True"
msgstr "예"

#: apps/common/translation.py:26
msgid "False"
msgstr "아니오"

#: apps/common/translation.py:27
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: apps/common/translation.py:28
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: apps/common/translation.py:29
msgid "next"
msgstr "다음"

#: apps/common/translation.py:30
msgid "content"
msgstr "콘텐츠"

#: apps/common/translation.py:31
msgid "Choose file to upload"
msgstr "업로드할 파일 선택"

#: apps/common/translation.py:32
msgid "No recent searches"
msgstr "검색 기록 없음"

#: apps/common/translation.py:33
msgid "Search apps and models..."
msgstr "검색..."

#: apps/common/translation.py:34
msgid "General"
msgstr "개요"

#: apps/common/translation.py:37
msgid "Relative to"
msgstr "기준"

#: apps/common/translation.py:38
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: apps/common/translation.py:39
msgid "First child of"
msgstr "첫 번째 자식"

#: apps/common/translation.py:40
msgid "Before"
msgstr "이전"

#: apps/common/translation.py:41
msgid "After"
msgstr "이후"

#: apps/common/translation.py:44
msgid "A comma-separated list of tags."
msgstr "쉼표로 구분된 태그 이름들"

#: apps/common/translation.py:45
msgctxt "A tag name"
msgid "name"
msgstr "태그"

#: apps/common/translation.py:46
msgctxt "A tag slug"
msgid "slug"
msgstr "슬러그"

#: apps/common/translation.py:47
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: apps/common/translation.py:48
msgid "Taggit"
msgstr "태그"

#: apps/common/translation.py:53
#, python-brace-format
msgctxt "{example_number} is a national phone number."
msgid ""
"Enter a valid phone number (e.g. {example_number}) or a number with an "
"international call prefix."
msgstr ""
"유효한 전화번호(예: {example_number})를 입력하거나 전화번호 접두사로 시작하"
"는 번호를 입력하십시오."

#: apps/common/translation.py:57
msgid "unit"
msgstr "자료"

#: apps/common/translation.py:58
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: apps/common/translation.py:59
msgid "Training"
msgstr "훈련"

#: apps/common/translation.py:60
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: apps/common/translation.py:61
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: apps/common/translation.py:62
msgid "Apply Filters"
msgstr "필터 적용"

#: apps/common/translation.py:63
msgid "Insert"
msgstr "생성"

#: apps/common/translation.py:64
msgid "Update"
msgstr "수정"

#: apps/common/translation.py:65
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: apps/common/translation.py:69
msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

#: apps/common/translation.py:70
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: apps/common/translation.py:71
msgid "Celery Results"
msgstr "작업 결과"

#: apps/common/translation.py:72
msgid "Task ID"
msgstr "작업 ID"

#: apps/common/translation.py:73
msgid "Celery ID for the Task that was run"
msgstr "실행된 작업의 Celery ID"

#: apps/common/translation.py:74
msgid "Periodic Task Name"
msgstr "주기적 작업명"

#: apps/common/translation.py:75
msgid "Name of the Periodic Task which was run"
msgstr "실행된 주기적 작업의 이름"

#: apps/common/translation.py:76
msgid "Task Name"
msgstr "작업명"

#: apps/common/translation.py:77
msgid "Name of the Task which was run"
msgstr "실행된 작업의 이름"

#: apps/common/translation.py:78
msgid "Task Positional Arguments"
msgstr "작업 위치 인수"

#: apps/common/translation.py:79
msgid "JSON representation of the positional arguments used with the task"
msgstr "작업에 사용된 위치 인수의 JSON 표현 (*args)"

#: apps/common/translation.py:80
msgid "Task Named Arguments"
msgstr "작업 키워드 인수"

#: apps/common/translation.py:81
msgid "JSON representation of the named arguments used with the task"
msgstr "작업에 사용된 키워드 인수의 JSON 표현 (**kwargs)"

#: apps/common/translation.py:82
msgid "Task State"
msgstr "작업 상태"

#: apps/common/translation.py:83
msgid "Current state of the task being run"
msgstr "현재 실행 중인 작업의 상태"

#: apps/common/translation.py:84
msgid "Worker"
msgstr "워커"

#: apps/common/translation.py:85
msgid "Worker that executes the task"
msgstr "작업을 실행하는 워커"

#: apps/common/translation.py:86
msgid "Result Content Type"
msgstr "결과 콘텐츠 타입"

#: apps/common/translation.py:87
msgid "Content type of the result data"
msgstr "결과 데이터의 콘텐츠 타입"

#: apps/common/translation.py:88
msgid "Result Encoding"
msgstr "결과 인코딩"

#: apps/common/translation.py:89
msgid "The encoding used to save the task result data"
msgstr "작업 결과 데이터를 저장할 때 사용된 인코딩"

#: apps/common/translation.py:90
msgid "Result Data"
msgstr "결과 데이터"

#: apps/common/translation.py:91
msgid ""
"The data returned by the task.  Use content_encoding and content_type fields "
"to read."
msgstr ""
"작업에서 반환된 데이터. 읽을 때는 content_encoding과 content_type 필드를 사용"
"하세요."

#: apps/common/translation.py:92
msgid "Created DateTime"
msgstr "생성 일시"

#: apps/common/translation.py:93
msgid "Datetime field when the task result was created in UTC"
msgstr "작업 결과가 생성된 날짜와 시간 (UTC)"

#: apps/common/translation.py:94
msgid "Started DateTime"
msgstr "시작 일시"

#: apps/common/translation.py:95
msgid "Datetime field when the task was started in UTC"
msgstr "작업이 시작된 날짜와 시간 (UTC)"

#: apps/common/translation.py:96
msgid "Completed DateTime"
msgstr "완료 일시"

#: apps/common/translation.py:97
msgid "Datetime field when the task was completed in UTC"
msgstr "작업이 완료된 날짜와 시간 (UTC)"

#: apps/common/translation.py:98
msgid "Traceback"
msgstr "오류 추적"

#: apps/common/translation.py:99
msgid "Text of the traceback if the task generated one"
msgstr "작업에서 오류가 발생한 경우의 오류 추적 텍스트"

#: apps/common/translation.py:100
msgid "Task Meta Information"
msgstr "작업 메타 정보"

#: apps/common/translation.py:101
msgid ""
"JSON meta information about the task, such as information on child tasks"
msgstr "하위 작업 정보 등 작업에 대한 JSON 메타 정보"

#: apps/common/translation.py:102
msgid "task result"
msgstr "작업 결과"

#: apps/common/translation.py:103
msgid "task results"
msgstr "작업 결과들"

#: apps/common/translation.py:104
msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

#: apps/common/translation.py:105
msgid "Celery ID for the Chord header group"
msgstr "Chord 헤더 그룹의 Celery ID"

#: apps/common/translation.py:106
msgid ""
"JSON serialized list of task result tuples. use .group_result() to decode"
msgstr ""
"작업 결과 튜플의 JSON 직렬화된 목록. 디코딩하려면 .group_result()를 사용하세"
"요"

#: apps/common/translation.py:107
msgid "Starts at len(chord header) and decrements after each task is finished"
msgstr "len(chord header)에서 시작하여 각 작업이 완료된 후 감소"

#: apps/common/translation.py:108
msgid "Celery ID for the Group that was run"
msgstr "실행된 그룹의 Celery ID"

#: apps/common/translation.py:109
msgid "Datetime field when the group result was created in UTC"
msgstr "그룹 결과가 생성된 날짜와 시간 (UTC)"

#: apps/common/translation.py:110
msgid "Datetime field when the group was completed in UTC"
msgstr "그룹이 완료된 날짜와 시간 (UTC)"

#: apps/common/translation.py:111
msgid "group result"
msgstr "그룹 결과"

#: apps/common/translation.py:112
msgid "group results"
msgstr "그룹 결과들"

#: apps/common/translation.py:115
msgid "periodic tasks"
msgstr "주기적 작업"

#: apps/common/translation.py:116
msgid "intervals"
msgstr "작업 간격"

#: apps/common/translation.py:117
msgid "crontabs"
msgstr "크론탭"

#: apps/common/translation.py:118
msgid "solar events"
msgstr "일출/일몰 이벤트"

#: apps/common/translation.py:119
msgid "clocked"
msgstr "예약"

#: apps/common/translation.py:122
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "오류를 수정하세요."

#: apps/competency/apps.py:8
msgid "Competency"
msgstr "역량"

#: apps/competency/certificate.py:269
msgid "Completion Period"
msgstr "이수 기간"

#: apps/competency/certificate.py:280
msgid "Recipient Name"
msgstr "수료자"

#: apps/competency/certificate.py:291
msgid "Recipient Birth Date"
msgstr "생년월일"

#: apps/competency/certificate.py:302
msgid "Completion Hours"
msgstr "이수 시간"

#: apps/competency/certificate.py:313
#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:214
msgid "Issue Date"
msgstr "발급자"

#: apps/competency/management/commands/load_ncs_data.py:15
msgid ""
"Import classifications, competency skills, and skill factors from Excel file"
msgstr "Excel 파일에서 분류, 역량 단위 및 단위 요소 가져오기"

#: apps/competency/management/commands/load_ncs_data.py:22
msgid "Path to the competency data excel file"
msgstr "역량 데이터 Excel 파일 경로"

#: apps/competency/management/commands/load_ncs_data.py:29
#, python-format
msgid "File not found: %s"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다: %s"

#: apps/competency/management/commands/load_ncs_data.py:32
#, python-format
msgid "Processing file: %s"
msgstr "파일 처리 중: %s"

#: apps/competency/management/commands/load_ncs_data.py:34
msgid "Import completed successfully"
msgstr "가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

#: apps/competency/models.py:60 apps/competency/models.py:106
#: apps/competency/models.py:126 apps/operation/models.py:596
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: apps/competency/models.py:61 apps/operation/models.py:63
msgid "Ancestors"
msgstr "상위 항목"

#: apps/competency/models.py:64 apps/competency/models.py:101
#: apps/competency/models.py:145
msgid "Classification"
msgstr "분류"

#: apps/competency/models.py:65
msgid "Classifications"
msgstr "역량 분류"

#: apps/competency/models.py:104 apps/course/models.py:115
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: apps/competency/models.py:105 apps/competency/models.py:125
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: apps/competency/models.py:109 apps/competency/models.py:122
#: apps/competency/models.py:190 apps/competency/models.py:261
msgid "Skill"
msgstr "능력"

#: apps/competency/models.py:110 apps/competency/models.py:174
msgid "Skills"
msgstr "능력"

#: apps/competency/models.py:129
msgid "Factor"
msgstr "능력 요소"

#: apps/competency/models.py:130 apps/competency/models.py:146
#: apps/competency/models.py:191 apps/competency/models.py:262
msgid "Factors"
msgstr "능력 요소"

#: apps/competency/models.py:151
msgid "Competency Goal"
msgstr "역량 목표"

#: apps/competency/models.py:152
msgid "Competency Goals"
msgstr "역량 목표"

#: apps/competency/models.py:170
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: apps/competency/models.py:172 apps/competency/models.py:240
msgid "Issuer"
msgstr "발급자"

#: apps/competency/models.py:173 apps/competency/models.py:241
#: apps/store/models.py:78
msgid "Validity Days"
msgstr "유효 기간(일)"

#: apps/competency/models.py:177 apps/competency/models.py:189
#: apps/competency/models.py:205 apps/competency/models.py:218
msgid "Badge"
msgstr "배지"

#: apps/competency/models.py:178
msgid "Badges"
msgstr "배지"

#: apps/competency/models.py:192 apps/competency/models.py:263
msgid "Coverage"
msgstr "적용 범위"

#: apps/competency/models.py:195
msgid "Badge Skill"
msgstr "배지 능력"

#: apps/competency/models.py:196
msgid "Badge Skills"
msgstr "배지 능력"

#: apps/competency/models.py:206 apps/competency/models.py:277
#: apps/partner/apps.py:8 apps/partner/models.py:46 apps/partner/models.py:59
msgid "Partner"
msgstr "파트너"

#: apps/competency/models.py:207 apps/competency/models.py:278
msgid "Claim"
msgstr "보증"

#: apps/competency/models.py:208 apps/competency/models.py:279
msgid "Endorsed"
msgstr "보증됨"

#: apps/competency/models.py:211
msgid "BadgeEndorsement"
msgstr "보증"

#: apps/competency/models.py:212
msgid "Badge Endorsements"
msgstr "배지 보증"

#: apps/competency/models.py:219
msgid "Earner"
msgstr "획득자"

#: apps/competency/models.py:221 apps/competency/models.py:297
msgid "Revoked"
msgstr "취소됨"

#: apps/competency/models.py:222 apps/competency/models.py:298
msgid "Revoked Reason"
msgstr "취소 사유"

#: apps/competency/models.py:228
msgid "Badge Award"
msgstr "배지 수여"

#: apps/competency/models.py:229
msgid "Badge Awards"
msgstr "배지 수여"

#: apps/competency/models.py:236
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: apps/competency/models.py:238
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: apps/competency/models.py:244 apps/competency/models.py:260
#: apps/competency/models.py:276 apps/competency/models.py:291
#: apps/course/admin.py:35
msgid "Certificate"
msgstr "수료증"

#: apps/competency/models.py:245 apps/course/admin.py:36
#: apps/course/models.py:125
msgid "Certificates"
msgstr "수료증"

#: apps/competency/models.py:266
msgid "Certificate Skill"
msgstr "수료증 능력"

#: apps/competency/models.py:267
msgid "Certificate Skills"
msgstr "수료증 능력"

#: apps/competency/models.py:282
msgid "Certificate Endorsement"
msgstr "수료증 보증"

#: apps/competency/models.py:283
msgid "Certificate Endorsements"
msgstr "수료증 보증"

#: apps/competency/models.py:292
msgid "Recipient"
msgstr "수신 주소"

#: apps/competency/models.py:293 apps/content/models.py:63
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: apps/competency/models.py:295 apps/operation/models.py:505
#: apps/tracking/models.py:26
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: apps/competency/models.py:302
msgid "Certificate Award"
msgstr "수료증 수여"

#: apps/competency/models.py:303
msgid "Certificate Awards"
msgstr "수료증 수여"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:8
#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:9
#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:181
msgid "Certificate Verification"
msgstr "수료증 검증"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:10
msgid "Official Certificate Verification"
msgstr "공식 수료증 검증"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:182
msgid "Official Verification Service"
msgstr "공식 검증 서비스"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:190
msgid ""
"This page is an official verification page accessed via QR code or secure "
"link."
msgstr ""
"이 페이지는 QR 코드나 안전한 링크로 접근하여 수료증을 검증하는 공식 페이지입"
"니다."

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:192
msgid "The information below confirms the issuance status of the certificate."
msgstr "아래 정보는 수료증의 발급 상태를 확인합니다."

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:195
msgid "Invalid request"
msgstr "잘못된 요청입니다."

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:197
msgid "Authentic Certificate Verified"
msgstr "수료증이 검증되었습니다."

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:201
msgid "This certificate is no longer valid (expired)"
msgstr "이 수료증은 더 이상 유효합니다. (만료됨)"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:206
msgid "Document Number"
msgstr "문서 번호"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:210
msgid "Course / Certificate Title"
msgstr "과정 / 수료증 제목"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:219
msgid "Expiration Date"
msgstr "유효 기간"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:224
msgid "Issuing Authority"
msgstr "발급 권한"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:229
msgid "Verified by the official certificate database at the time shown below."
msgstr "아래 보여지는 시간 기준 검증 데이터베이스에서 검증되었습니다."

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:231
msgid "Verification Timestamp"
msgstr "검증 타임스탬프"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:232
msgid "System Verified"
msgstr "시스템 검증됨"

#: apps/competency/templates/competency/certificate_verification.html:235
msgid "Certificate not found"
msgstr "수료증을 찾을 수 없습니다."

#: apps/competency/tests/factories.py:138
msgid "Certificate of Completion"
msgstr "수료증"

#: apps/competency/tests/factories.py:141 apps/course/models.py:553
#, python-format
msgid "%(hours)s hours"
msgstr "%(hours)s 시간"

#: apps/content/admin.py:22
msgid "Public Access"
msgstr "공개 접근"

#: apps/content/apps.py:8
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: apps/content/models.py:59
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: apps/content/models.py:60
msgid "Short"
msgstr "쇼츠"

#: apps/content/models.py:61
msgid "Ebook"
msgstr "전자책"

#: apps/content/models.py:62
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: apps/content/models.py:69
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

#: apps/content/models.py:73 apps/content/models.py:124
#: apps/content/models.py:141 apps/content/models.py:154
#: apps/content/models.py:266 apps/course/models.py:304
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: apps/content/models.py:74 apps/course/models.py:282
msgid "Medias"
msgstr "미디어"

#: apps/content/models.py:125 apps/learning/models.py:66
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: apps/content/models.py:126 apps/learning/models.py:67
msgid "End"
msgstr "종료"

#: apps/content/models.py:127 apps/learning/models.py:68
msgid "Archive"
msgstr "보관"

#: apps/content/models.py:130
msgid "Public Access Media"
msgstr "공개 접근"

#: apps/content/models.py:131
msgid "Public Access Medias"
msgstr "공개 접근"

#: apps/content/models.py:143 apps/discussion/models.py:317
#: apps/operation/models.py:118 apps/operation/models.py:504
#: apps/operation/models.py:594
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: apps/content/models.py:147
msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

#: apps/content/models.py:148
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: apps/content/models.py:155
msgid "Last Position"
msgstr "마지막 위치"

#: apps/content/models.py:156
msgid "Watch Bits"
msgstr "시청 비트"

#: apps/content/models.py:157
msgid "Watch Rate"
msgstr "시청률"

#: apps/content/models.py:163
msgid "Watch"
msgstr "시청"

#: apps/content/models.py:164
msgid "Watches"
msgstr "시청"

#: apps/content/models.py:273
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: apps/course/admin.py:30 apps/operation/models.py:66
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: apps/course/admin.py:31 apps/course/models.py:123
#: apps/operation/models.py:67 apps/store/models.py:58
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: apps/course/admin.py:62
msgid "Related Course"
msgstr "관련 과정"

#: apps/course/admin.py:63 apps/course/models.py:124
msgid "Related Courses"
msgstr "관련 과정"

#: apps/course/apps.py:8 apps/course/models.py:128 apps/course/models.py:248
#: apps/course/models.py:267 apps/course/models.py:279
#: apps/course/models.py:322 apps/course/models.py:358
#: apps/course/models.py:490
msgid "Course"
msgstr "과정"

#: apps/course/commands/create_course_mail_template.py:13
msgid "Convert MJML templates to HTML"
msgstr "MJML 템플릿을 HTML로 변환합니다."

#: apps/course/commands/create_course_mail_template.py:24
msgid "No MJML files found"
msgstr "MJML 파일을 찾을 수 없습니다."

#: apps/course/commands/create_course_mail_template.py:45
#, python-format
msgid "Invalid MJML file: %(name)s"
msgstr "유효하지 않은 MJML 파일: %(name)s"

#: apps/course/commands/create_course_mail_template.py:65
#, python-format
msgid "Successfully converted %(name)s"
msgstr "%(name)s을(를) 성공적으로 변환했습니다."

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Course certificate issued"
msgstr "%(platform_name)s 과정 수료증 발급"

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:13
msgid "Your Certificate is Ready"
msgstr "수료증이 준비되었습니다."

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:18
msgid ""
"Congratulations! We're pleased to inform you that your certificate for "
"successfully completing <strong>{ course_title }</strong> has been issued."
msgstr ""
"축하합니다! <strong>{ course_title }</strong> 과정 수료증이 발행되었습니다."

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:21
msgid "Certificate Details:"
msgstr "수료증 세부사항:"

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:24
msgid "Issue Date: { issue_date }"
msgstr "발행일: { issue_date }"

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:25
msgid "Certificate ID: { certificate_id }"
msgstr "수료증 ID: { certificate_id }"

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:28
msgid "You can download your certificate by clicking the button below."
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 수료증을 다운로드할 수 있습니다."

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:31
msgid "View Certificate"
msgstr "수료증 보기"

#: apps/course/mjml/certificate_issued_email.mjml:34
msgid ""
"If the button above doesn't work, you can also access your certificate by "
"copying and pasting the following link into your browser:"
msgstr ""
"위 버튼이 작동하지 않는 경우, 다음 링크를 복사하여 브라우저에 붙여넣어 수료증"
"을 볼 수 있습니다:"

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Course ends today"
msgstr "%(platform_name)s 과정 오늘 종료"

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:13
msgid "Your Course Ends Today"
msgstr "오늘 과정이 종료됩니다."

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:18
msgid ""
"This is a friendly reminder that your course <strong>{ course_title }</"
"strong> ends today."
msgstr "<strong>{ course_title }</strong> 과정이 오늘 종료됩니다."

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:21
#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:21
msgid "Important Information:"
msgstr "중요 정보:"

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:24
msgid "Last day to submit any pending assignments: { deadline }"
msgstr "과제 제출 종료일: { deadline }"

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:25
msgid "Course access ends: { end_time }"
msgstr "과정 접속 종료: { end_time }"

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:28
msgid ""
"Please make sure to complete and submit any remaining assignments before the "
"deadline. Your final grade will be calculated shortly after the course ends."
msgstr ""
"제출 종료 일자 전에 남은 과제를 완료하고 제출하십시오. 과정이 끝나면 성적이 "
"곧 계산됩니다."

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:31
#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:33
msgid "Access Course"
msgstr "과정 보기"

#: apps/course/mjml/end_today_email.mjml:34
#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:36
#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:35
msgid ""
"If the button above doesn't work, you can also access your course by copying "
"and pasting the following link into your browser:"
msgstr ""
"위 버튼이 작동하지 않는 경우, 다음 링크를 복사하여 브라우저에 붙여넣어 과정"
"을 볼 수 있습니다:"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Course exam today"
msgstr "%(platform_name)s 과정 오늘 시험"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:13
msgid "Your Exam is Today"
msgstr "오늘 시험이 있습니다."

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:18
msgid ""
"This is a reminder that you have an exam today for your course "
"<strong>{ course_title }</strong>."
msgstr "오늘 <strong>{ course_title }</strong> 과정 시험이 있습니다."

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:21
msgid "Exam Details:"
msgstr "시험 세부사항:"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:24
msgid "Date: { exam_date }"
msgstr "날짜: { exam_date }"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:25
msgid "Time: { exam_time }"
msgstr "시간: { exam_time }"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:26
msgid "Duration: { exam_duration }"
msgstr "시험 시간: { exam_duration }"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:29
msgid ""
"Make sure you're prepared and have a stable internet connection. Good luck "
"on your exam!"
msgstr "인터넷 접속이 안정적인지 확인하십시오. 시험을 잘 보시길 바랍니다!"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:32
msgid "Access Exam"
msgstr "시험 접속"

#: apps/course/mjml/exam_today_email.mjml:35
msgid ""
"If the button above doesn't work, you can also access your exam by copying "
"and pasting the following link into your browser:"
msgstr ""
"위 버튼이 작동하지 않는 경우, 다음 링크를 복사하여 브라우저에 붙여넣어 시험"
"을 볼 수 있습니다:"

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Course grading completed"
msgstr "%(platform_name)s 과정 채점 완료"

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:13
msgid "Grading Complete - Results Available"
msgstr "채점 완료 - 결과를 볼 수 있습니다."

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:18
msgid ""
"Great news! The grading for <strong>{ course_title }</strong> has been "
"completed and your results are now available."
msgstr ""
"<strong>{ course_title }</strong> 과정 채점이 완료되었으며 결과를 보실 수 있"
"습니다."

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:24
msgid "Grading Completed: { completion_date }"
msgstr "채점 완료: { completion_date }"

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:25
msgid "Your Final Score: { final_score }"
msgstr "최종 점수: { final_score }"

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:28
msgid ""
"Congratulations on completing the course! Your final results have been "
"calculated and are now available for review. If you meet the completion "
"criteria, your certificate will be generated and available for download."
msgstr ""
"과정을 완료해주셔서 감사합니다! 최종 결과가 계산되었니다. 수료 기준을 충족된 "
"경우 수료증을 생성하고 다운로드할 수 있습니다."

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:31
msgid "View Results"
msgstr "결과 보기"

#: apps/course/mjml/grade_completed_email.mjml:34
msgid ""
"If the button above doesn't work, you can also view your results by copying "
"and pasting the following link into your browser:"
msgstr ""
"위 버튼이 작동하지 않는 경우, 다음 링크를 복사하여 브라우저에 붙여넣어 결과"
"를 볼 수 있습니다:"

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Course starts today"
msgstr "%(platform_name)s 과정 오늘 시작"

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:14
msgid "Your Course Starts Today"
msgstr "오늘 과정이 시작됩니다."

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:20
msgid ""
"We're excited to let you know that your course <strong>{ course_title }</"
"strong> starts today!"
msgstr "오늘 <strong>{ course_title }</strong> 과정이 시작됩니다!"

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:23
msgid "Course Details:"
msgstr "과정 세부사항:"

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:26
msgid "Start Date: { start_date }"
msgstr "시작일: { start_date }"

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:27
msgid "End Date: { end_date }"
msgstr "종료일: { end_date }"

#: apps/course/mjml/start_today_email.mjml:30
msgid ""
"We recommend logging in today to familiarize yourself with the course "
"materials and syllabus."
msgstr "오늘 로그인하여 과정 자료와 강의 계획을 확인해보세요."

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:5
#, python-format
msgid "%(platform_name)s Course weekly progress"
msgstr "%(platform_name)s 과정 주간 진행"

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:13
msgid "Your Weekly Course Progress"
msgstr "주간 과정 진행입니다."

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:18
msgid ""
"Here's your weekly progress update for <strong>{ course_title }</strong>."
msgstr "<strong>{ course_title }</strong> 과정 주간 진행 업데이트입니다."

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:21
msgid "Course Progress Summary:"
msgstr "과정 진행 요약:"

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:24
msgid "Completed Lessons: { completed } / { total }"
msgstr "완료된 강의: { completed } / { total }"

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:25
#, python-format
msgid "Current Progress: { percentage }%%"
msgstr "현재 진행률: { percentage }%%"

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:26
msgid "Upcoming Deadlines: { deadline }"
msgstr "종료일: { deadline }"

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:29
msgid ""
"You're making great progress! Keep up the good work and stay on track with "
"your learning goals."
msgstr "과정 학습을 진행하고 있습니다! 진도를 유지하고 목표를 달성하십시오."

#: apps/course/mjml/weekly_progress_email.mjml:32
msgid "Continue Learning"
msgstr "학습 계속"

#: apps/course/models.py:88
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: apps/course/models.py:91 apps/course/models.py:118
msgid "Message Preset"
msgstr "메시지 프리셋"

#: apps/course/models.py:92
msgid "Message Presets"
msgstr "메시지 프리셋"

#: apps/course/models.py:106
msgid "Beginner"
msgstr "초급"

#: apps/course/models.py:107
msgid "Intermediate"
msgstr "중급"

#: apps/course/models.py:108
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: apps/course/models.py:109
msgid "Common"
msgstr "공통"

#: apps/course/models.py:112
msgid "Objective"
msgstr "목표"

#: apps/course/models.py:113
msgid "Preview URL"
msgstr "미리보기 URL"

#: apps/course/models.py:114
msgid "Effort Hours"
msgstr "학습 시간"

#: apps/course/models.py:116 apps/operation/models.py:199
#: apps/operation/models.py:211 apps/operation/models.py:218
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: apps/course/models.py:120 apps/operation/models.py:170
msgid "Instructors"
msgstr "강사"

#: apps/course/models.py:121 apps/survey/models.py:75
msgid "Surveys"
msgstr "설문조사"

#: apps/course/models.py:129
msgid "Courses"
msgstr "과정"

#: apps/course/models.py:249 apps/operation/models.py:169
msgid "Instructor"
msgstr "강사"

#: apps/course/models.py:250
msgid "Lead"
msgstr "리드"

#: apps/course/models.py:255
msgid "Course Instructor"
msgstr "강사"

#: apps/course/models.py:256
msgid "Course Instructors"
msgstr "강사"

#: apps/course/models.py:263
msgid "Pre"
msgstr "사전"

#: apps/course/models.py:264 apps/discussion/admin.py:106
#: apps/discussion/models.py:320
msgid "Post"
msgstr "게시글"

#: apps/course/models.py:265
msgid "Free"
msgstr "자유"

#: apps/course/models.py:268 apps/survey/apps.py:8 apps/survey/models.py:74
#: apps/survey/models.py:87
msgid "Survey"
msgstr "설문조사"

#: apps/course/models.py:269
msgid "Timing"
msgstr "시점"

#: apps/course/models.py:272
msgid "Course Survey"
msgstr "설문조사"

#: apps/course/models.py:273
msgid "Course Surveys"
msgstr "설문조사"

#: apps/course/models.py:283 apps/course/models.py:324
msgid "Start Offset (Days)"
msgstr "시작 오프셋 (일)"

#: apps/course/models.py:284 apps/course/models.py:325
msgid "End Offset (Days) from Start Offset"
msgstr "종료 오프셋 (일) (시작 오프셋 기준)"

#: apps/course/models.py:289 apps/course/models.py:303
msgid "Lesson"
msgstr "강의"

#: apps/course/models.py:290
msgid "Lessons"
msgstr "강의"

#: apps/course/models.py:309
msgid "Lesson Media"
msgstr "강의 미디어"

#: apps/course/models.py:310
msgid "Lesson Medias"
msgstr "미디어"

#: apps/course/models.py:323
msgid "Weight"
msgstr "가중치"

#: apps/course/models.py:329 apps/store/models.py:79
msgid "Item Type"
msgstr "항목 유형"

#: apps/course/models.py:332 apps/store/models.py:80
msgid "Item ID"
msgstr "항목 ID"

#: apps/course/models.py:336
msgid "Assessment"
msgstr "평가"

#: apps/course/models.py:337
msgid "Assessments"
msgstr "평가"

#: apps/course/models.py:359
msgid "Assessment Weight"
msgstr "평가 가중치"

#: apps/course/models.py:360
msgid "Completion Weight"
msgstr "진도율 점수 반영"

#: apps/course/models.py:361
msgid "Completion Passing Point"
msgstr "진도율 합격 점수"

#: apps/course/models.py:364
msgid "Grading Policy"
msgstr "채점 정책"

#: apps/course/models.py:365
msgid "Grading Policies"
msgstr "채점 정책"

#: apps/course/models.py:492
msgid "Last Lesson"
msgstr "마지막 강의 위치"

#: apps/course/models.py:496 apps/course/models.py:692
msgid "Engagement"
msgstr "수강"

#: apps/course/models.py:497
msgid "Engagements"
msgstr "수강"

#: apps/course/models.py:550
msgid "Course Completion Certificate"
msgstr "과정 수료증"

#: apps/course/models.py:693
msgid "Details"
msgstr "세부사항"

#: apps/course/models.py:695
msgid "Completion Rate"
msgstr "완료율"

#: apps/course/models.py:702
msgid "Gradebook"
msgstr "성적"

#: apps/course/models.py:703
msgid "Gradebooks"
msgstr "성적"

#: apps/discussion/admin.py:107
msgid "Reply"
msgstr "댓글"

#: apps/discussion/admin.py:108 apps/discussion/admin.py:118
msgid "Tutor Assessment"
msgstr "튜터 평가"

#: apps/discussion/apps.py:8 apps/discussion/models.py:133
#: apps/discussion/models.py:201
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: apps/discussion/models.py:93
msgid "Directive"
msgstr "지침"

#: apps/discussion/models.py:95
msgid "Point Requirements"
msgstr "점수 요구 사항"

#: apps/discussion/models.py:134
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: apps/discussion/models.py:315 apps/operation/models.py:677
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: apps/discussion/models.py:321
msgid "Posts"
msgstr "게시글"

#: apps/exam/apps.py:8 apps/exam/models.py:139 apps/exam/models.py:229
msgid "Exam"
msgstr "시험"

#: apps/exam/models.py:71
msgid "Question Composition"
msgstr "문제 구성"

#: apps/exam/models.py:94 apps/survey/models.py:47
msgid "Single Choice"
msgstr "단일 선택"

#: apps/exam/models.py:95 apps/survey/models.py:48
msgid "Text Input"
msgstr "텍스트 입력"

#: apps/exam/models.py:96 apps/survey/models.py:49
msgid "Number Input"
msgstr "숫자 입력"

#: apps/exam/models.py:97
msgid "Essay"
msgstr "서술형"

#: apps/exam/models.py:103 apps/quiz/models.py:57 apps/survey/models.py:55
msgid "Options"
msgstr "선택지"

#: apps/exam/models.py:121 apps/quiz/models.py:72
msgid "Correct Answers"
msgstr "정답"

#: apps/exam/models.py:122
msgid "Correct Criteria"
msgstr "정답 기준"

#: apps/exam/models.py:140
msgid "Exams"
msgstr "시험"

#: apps/exam/models.py:349 apps/exam/models.py:359 apps/quiz/models.py:117
#: apps/survey/models.py:90
msgid "Answers"
msgstr "답안"

#: apps/exam/models.py:352
msgid "Temporary Answer"
msgstr "임시 답안"

#: apps/exam/models.py:353
msgid "Temporary Answers"
msgstr "임시 답안"

#: apps/learning/apps.py:8
msgid "Learning"
msgstr "학습"

#: apps/learning/models.py:69
msgid "Enrolled"
msgstr "등록"

#: apps/learning/models.py:73 apps/learning/models.py:354
#: apps/operation/models.py:366
msgid "Content Type"
msgstr "콘텐츠 유형"

#: apps/learning/models.py:76 apps/learning/models.py:357
#: apps/operation/models.py:367
msgid "Content ID"
msgstr "콘텐츠 ID"

#: apps/learning/models.py:78
msgid "Enrolled By"
msgstr "등록자"

#: apps/learning/models.py:81
msgid "Enrollment"
msgstr "등록"

#: apps/learning/models.py:82
msgid "Enrollments"
msgstr "등록"

#: apps/learning/models.py:111
msgid "Content does not exist"
msgstr "컨텐츠가 존재하지 않습니다."

#: apps/learning/models.py:237 apps/operation/models.py:119
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: apps/learning/models.py:238
msgid "Available From"
msgstr "시작일"

#: apps/learning/models.py:239
msgid "Available Until"
msgstr "만료일"

#: apps/learning/models.py:242 apps/learning/models.py:350
#: apps/learning/models.py:378
msgid "Catalog"
msgstr "카탈로그"

#: apps/learning/models.py:243
msgid "Catalogs"
msgstr "카탈로그"

#: apps/learning/models.py:363
msgid "Catalog Item"
msgstr "카탈로그 항목"

#: apps/learning/models.py:364
msgid "Catalog Items"
msgstr "카탈로그 항목"

#: apps/learning/models.py:379
msgid "Granted By"
msgstr "부여자"

#: apps/learning/models.py:383
msgid "User Catalog"
msgstr "사용자 카탈로그"

#: apps/learning/models.py:384
msgid "User Catalogs"
msgstr "사용자 카탈로그"

#: apps/operation/admin.py:107 apps/operation/models.py:431
msgid "Solved"
msgstr "해결됨"

#: apps/operation/apps.py:8
msgid "Operation"
msgstr "운영"

#: apps/operation/management/commands/create_empty_policies.py:13
msgid "Create empty policies"
msgstr "빈 정책 생성"

#: apps/operation/management/commands/create_empty_policies.py:31
#, python-format
msgid "Write your %s policy here"
msgstr "여기에 %s 정책을 작성하세요"

#: apps/operation/management/commands/create_empty_policies.py:36
#, python-format
msgid "Successfully created policy %s"
msgstr "성공적으로 %s 정책을 생성했습니다."

#: apps/operation/management/commands/create_empty_policies.py:38
#, python-format
msgid "Policy %s already exists"
msgstr "%s 정책이 이미 존재합니다."

#: apps/operation/models.py:84 apps/operation/models.py:91
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: apps/operation/models.py:85
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: apps/operation/models.py:90
msgid "Object ID"
msgstr "객체 ID"

#: apps/operation/models.py:94
msgid "Tagged Item"
msgstr "태그된 항목"

#: apps/operation/models.py:95
msgid "Tagged Items"
msgstr "태그된 항목"

#: apps/operation/models.py:120 apps/operation/models.py:679
msgid "Pinned"
msgstr "고정됨"

#: apps/operation/models.py:121
msgid "Reads"
msgstr "읽음"

#: apps/operation/models.py:124 apps/operation/models.py:150
msgid "Announcement"
msgstr "공지사항"

#: apps/operation/models.py:125
msgid "Announcements"
msgstr "공지사항"

#: apps/operation/models.py:151
msgid "Read at"
msgstr "읽음"

#: apps/operation/models.py:154
msgid "Announcement Read"
msgstr "공지사항 읽음"

#: apps/operation/models.py:155
msgid "Announcement Reads"
msgstr "공지사항 읽음"

#: apps/operation/models.py:163
msgid "About"
msgstr "소개"

#: apps/operation/models.py:164
msgid "Bio"
msgstr "약력"

#: apps/operation/models.py:187
msgid "Honor Codes"
msgstr "윤리 서약"

#: apps/operation/models.py:200 apps/operation/models.py:219
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: apps/operation/models.py:225
msgid "File"
msgstr "파일"

#: apps/operation/models.py:226
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: apps/operation/models.py:227
msgid "Mime Type"
msgstr "MIME 타입"

#: apps/operation/models.py:233
msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

#: apps/operation/models.py:365 apps/operation/models.py:430
#: apps/operation/models.py:682
msgid "Writer"
msgstr "작성자"

#: apps/operation/models.py:371 apps/operation/models.py:428
msgid "Inquiry"
msgstr "1:1 문의"

#: apps/operation/models.py:372
msgid "Inquiries"
msgstr "1:1 문의"

#: apps/operation/models.py:434
msgid "Inquiry Response"
msgstr "문의 응답"

#: apps/operation/models.py:435
msgid "Inquiry Responses"
msgstr "문의 응답"

#: apps/operation/models.py:447
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: apps/operation/models.py:448 apps/operation/models.py:660
msgid "Closed"
msgstr "종료"

#: apps/operation/models.py:451
msgid "Question Type"
msgstr "문제 유형"

#: apps/operation/models.py:452
msgid "Question ID"
msgstr "문제 ID"

#: apps/operation/models.py:456
msgid "Grade Appeal"
msgstr "채점 이의"

#: apps/operation/models.py:457
msgid "Grade Appeals"
msgstr "채점 이의"

#: apps/operation/models.py:498
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: apps/operation/models.py:499
msgid "FCM"
msgstr "FCM"

#: apps/operation/models.py:501
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: apps/operation/models.py:502
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: apps/operation/models.py:506
msgid "Recipient Addresses"
msgstr "수신 주소"

#: apps/operation/models.py:508
msgid "Reserved"
msgstr "예약됨"

#: apps/operation/models.py:509
msgid "Sent"
msgstr "발송됨"

#: apps/operation/models.py:510
msgid "Read"
msgstr "읽음"

#: apps/operation/models.py:511
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: apps/operation/models.py:515
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: apps/operation/models.py:524
msgid "Cookie Policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: apps/operation/models.py:525
msgid "Marketing Policy"
msgstr "마케팅 정책"

#: apps/operation/models.py:526
msgid "Data Retention Policy"
msgstr "데이터 보존 정책"

#: apps/operation/models.py:532 apps/survey/models.py:56
msgid "Mandatory"
msgstr "필수"

#: apps/operation/models.py:533
msgid "Show on Join"
msgstr "가입시 표시"

#: apps/operation/models.py:534
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: apps/operation/models.py:537 apps/operation/models.py:593
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#: apps/operation/models.py:538
msgid "Policies"
msgstr "정책"

#: apps/operation/models.py:595
msgid "Data Category"
msgstr "데이터 카테고리"

#: apps/operation/models.py:597
msgid "Effective Date"
msgstr "시행일"

#: apps/operation/models.py:600 apps/operation/models.py:631
msgid "Policy Version"
msgstr "정책 버전"

#: apps/operation/models.py:601
msgid "Policy Versions"
msgstr "정책 버전"

#: apps/operation/models.py:632
msgid "Accepted"
msgstr "동의함"

#: apps/operation/models.py:636
msgid "Policy Agreement"
msgstr "정책 동의"

#: apps/operation/models.py:637
msgid "Policy Agreements"
msgstr "정책 동의"

#: apps/operation/models.py:653
msgid "Subject Type"
msgstr "주제 유형"

#: apps/operation/models.py:654
msgid "Subject ID"
msgstr "주제 ID"

#: apps/operation/models.py:656
msgid "Comment Count"
msgstr "댓글 수"

#: apps/operation/models.py:657
msgid "Rating Count"
msgstr "평점 수"

#: apps/operation/models.py:658
msgid "Rating Sum"
msgstr "평점 합계"

#: apps/operation/models.py:659
msgid "Rating Average"
msgstr "평점 평균"

#: apps/operation/models.py:663 apps/operation/models.py:676
msgid "Thread"
msgstr "스레드"

#: apps/operation/models.py:664
msgid "Threads"
msgstr "스레드"

#: apps/operation/models.py:678 apps/operation/models.py:685
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: apps/operation/models.py:686
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: apps/operation/tests/factories.py:292
msgid "Generic programmes and qualifications"
msgstr "일반 프로그램 및 자격"

#: apps/operation/tests/factories.py:295 apps/operation/tests/factories.py:296
msgid "Basic programmes and qualifications"
msgstr "기초 프로그램 및 자격"

#: apps/operation/tests/factories.py:298
msgid "Literacy and numeracy"
msgstr "문해력 및 수리력"

#: apps/operation/tests/factories.py:300 apps/operation/tests/factories.py:301
msgid "Personal skills and development"
msgstr "개인 기술 및 개발"

#: apps/operation/tests/factories.py:306
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: apps/operation/tests/factories.py:309
msgid "Education & Studies"
msgstr "교육 및 연구"

#: apps/operation/tests/factories.py:311
msgid "Education science"
msgstr "교육학"

#: apps/operation/tests/factories.py:312
msgid "Training for pre-school teachers"
msgstr "유치원 교사 양성"

#: apps/operation/tests/factories.py:313
msgid "Teacher training without subject specialization"
msgstr "과목 전문화 없는 교사 양성"

#: apps/operation/tests/factories.py:314
msgid "Teacher training with subject specialization"
msgstr "과목 전문화 교사 양성"

#: apps/operation/tests/factories.py:320
msgid "Arts and humanities"
msgstr "예술 및 인문학"

#: apps/operation/tests/factories.py:323
msgid "Arts"
msgstr "예술"

#: apps/operation/tests/factories.py:325
msgid "Audio-visual techniques and media production"
msgstr "시청각 기법 및 미디어 제작"

#: apps/operation/tests/factories.py:326
msgid "Fashion, interior and industrial design"
msgstr "패션, 인테리어 및 산업 디자인"

#: apps/operation/tests/factories.py:327
msgid "Fine arts"
msgstr "순수 예술"

#: apps/operation/tests/factories.py:328
msgid "Handicrafts"
msgstr "수공예"

#: apps/operation/tests/factories.py:329
msgid "Music and performing arts"
msgstr "음악 및 공연 예술"

#: apps/operation/tests/factories.py:333
msgid "Humanities (except languages)"
msgstr "인문학 (언어 제외)"

#: apps/operation/tests/factories.py:335
msgid "Religion and theology"
msgstr "종교 및 신학"

#: apps/operation/tests/factories.py:336
msgid "History and archaeology"
msgstr "역사 및 고고학"

#: apps/operation/tests/factories.py:337
msgid "Philosophy and ethics"
msgstr "철학 및 윤리학"

#: apps/operation/tests/factories.py:341
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: apps/operation/tests/factories.py:342
msgid "Language acquisition"
msgstr "언어 습득"

#: apps/operation/tests/factories.py:342
msgid "Literature and linguistics"
msgstr "문학 및 언어학"

#: apps/operation/tests/factories.py:347
msgid "Social sciences, journalism and information"
msgstr "사회과학, 저널리즘 및 정보학"

#: apps/operation/tests/factories.py:350
msgid "Social and behavioural sciences"
msgstr "사회 및 행동 과학"

#: apps/operation/tests/factories.py:352
msgid "Economics"
msgstr "경제학"

#: apps/operation/tests/factories.py:353
msgid "Political sciences and civics"
msgstr "정치학 및 시민학"

#: apps/operation/tests/factories.py:354
msgid "Psychology"
msgstr "심리학"

#: apps/operation/tests/factories.py:355
msgid "Sociology and cultural studies"
msgstr "사회학 및 문화 연구"

#: apps/operation/tests/factories.py:359
msgid "Journalism and information"
msgstr "저널리즘 및 정보학"

#: apps/operation/tests/factories.py:361
msgid "Journalism and reporting"
msgstr "저널리즘 및 보도"

#: apps/operation/tests/factories.py:362
msgid "Library, information and archival studies"
msgstr "도서관학, 정보학 및 기록학"

#: apps/operation/tests/factories.py:368
msgid "Business, administration and law"
msgstr "경영, 행정 및 법학"

#: apps/operation/tests/factories.py:371
msgid "Business and administration"
msgstr "경영 및 행정"

#: apps/operation/tests/factories.py:373
msgid "Accounting and taxation"
msgstr "회계 및 세무"

#: apps/operation/tests/factories.py:374
msgid "Finance, banking and insurance"
msgstr "금융, 은행 및 보험"

#: apps/operation/tests/factories.py:375
msgid "Management and administration"
msgstr "경영 및 관리"

#: apps/operation/tests/factories.py:376
msgid "Marketing and advertising"
msgstr "마케팅 및 광고"

#: apps/operation/tests/factories.py:377
msgid "Secretarial and office work"
msgstr "비서 및 사무 업무"

#: apps/operation/tests/factories.py:378
msgid "Wholesale and retail sales"
msgstr "도매 및 소매 판매"

#: apps/operation/tests/factories.py:379
msgid "Work skills"
msgstr "업무 기술"

#: apps/operation/tests/factories.py:382
msgid "Law"
msgstr "법학"

#: apps/operation/tests/factories.py:386
msgid "Natural sciences, mathematics and statistics"
msgstr "자연과학, 수학 및 통계학"

#: apps/operation/tests/factories.py:389
msgid "Biological and related sciences"
msgstr "생물학 및 관련 과학"

#: apps/operation/tests/factories.py:390
msgid "Biology"
msgstr "생물학"

#: apps/operation/tests/factories.py:390
msgid "Biochemistry"
msgstr "생화학"

#: apps/operation/tests/factories.py:393
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: apps/operation/tests/factories.py:394
msgid "Environmental sciences"
msgstr "환경과학"

#: apps/operation/tests/factories.py:394
msgid "Natural environments and wildlife"
msgstr "자연환경 및 야생동물"

#: apps/operation/tests/factories.py:397
msgid "Physical sciences"
msgstr "물리과학"

#: apps/operation/tests/factories.py:398
msgid "Chemistry"
msgstr "화학"

#: apps/operation/tests/factories.py:398
msgid "Earth sciences"
msgstr "지구과학"

#: apps/operation/tests/factories.py:398
msgid "Physics"
msgstr "물리학"

#: apps/operation/tests/factories.py:401
msgid "Mathematics and statistics"
msgstr "수학 및 통계학"

#: apps/operation/tests/factories.py:402
msgid "Mathematics"
msgstr "수학"

#: apps/operation/tests/factories.py:402
msgid "Statistics"
msgstr "통계학"

#: apps/operation/tests/factories.py:407
msgid "Information"
msgstr "정보학"

#: apps/operation/tests/factories.py:410
msgid "Information and Communication Technologies"
msgstr "정보통신기술"

#: apps/operation/tests/factories.py:412
msgid "Computer use"
msgstr "컴퓨터 활용"

#: apps/operation/tests/factories.py:413
msgid "Database and network design and administration"
msgstr "데이터베이스 및 네트워크 설계 및 관리"

#: apps/operation/tests/factories.py:414
msgid "Software and applications development and analysis"
msgstr "소프트웨어 및 애플리케이션 개발 및 분석"

#: apps/operation/tests/factories.py:420
msgid "Engineering, manufacturing and construction"
msgstr "공학, 제조업 및 건설업"

#: apps/operation/tests/factories.py:423
msgid "Engineering and engineering trades"
msgstr "공학 및 공학 기술"

#: apps/operation/tests/factories.py:425
msgid "Chemical engineering and processes"
msgstr "화학공학 및 공정"

#: apps/operation/tests/factories.py:426
msgid "Environmental protection technology"
msgstr "환경보호 기술"

#: apps/operation/tests/factories.py:427
msgid "Electricity and energy"
msgstr "전기 및 에너지"

#: apps/operation/tests/factories.py:428
msgid "Electronics and automation"
msgstr "전자공학 및 자동화"

#: apps/operation/tests/factories.py:429
msgid "Mechanics and metal trades"
msgstr "기계 및 금속 기술"

#: apps/operation/tests/factories.py:430
msgid "Motor vehicles, ships and aircraft"
msgstr "자동차, 선박 및 항공기"

#: apps/operation/tests/factories.py:434
msgid "Manufacturing and processing"
msgstr "제조업 및 가공업"

#: apps/operation/tests/factories.py:436
msgid "Food processing"
msgstr "식품 가공"

#: apps/operation/tests/factories.py:437
msgid "Materials (glass, paper, plastic and wood)"
msgstr "재료 (유리, 종이, 플라스틱 및 목재)"

#: apps/operation/tests/factories.py:438
msgid "Textiles (clothes, footwear and leather)"
msgstr "섬유 (의류, 신발 및 가죽)"

#: apps/operation/tests/factories.py:439
msgid "Mining and extraction"
msgstr "광업 및 채굴업"

#: apps/operation/tests/factories.py:443
msgid "Architecture and construction"
msgstr "건축 및 건설"

#: apps/operation/tests/factories.py:445
msgid "Architecture and town planning"
msgstr "건축학 및 도시계획"

#: apps/operation/tests/factories.py:446
msgid "Building and civil engineering"
msgstr "건설 및 토목공학"

#: apps/operation/tests/factories.py:452
msgid "Agriculture, forestry, fisheries and veterinary"
msgstr "농업, 임업, 수산업 및 수의학"

#: apps/operation/tests/factories.py:455
msgid "Agriculture"
msgstr "농업"

#: apps/operation/tests/factories.py:456
msgid "Crop and livestock production"
msgstr "작물 및 축산업"

#: apps/operation/tests/factories.py:456
msgid "Horticulture"
msgstr "원예학"

#: apps/operation/tests/factories.py:458
msgid "Forestry"
msgstr "임업"

#: apps/operation/tests/factories.py:459
msgid "Fisheries"
msgstr "수산업"

#: apps/operation/tests/factories.py:460
msgid "Veterinary"
msgstr "수의학"

#: apps/operation/tests/factories.py:464
msgid "Health and welfare"
msgstr "보건 및 복지"

#: apps/operation/tests/factories.py:467
msgid "Health"
msgstr "보건"

#: apps/operation/tests/factories.py:469
msgid "Dental studies"
msgstr "치의학"

#: apps/operation/tests/factories.py:470
msgid "Medicine"
msgstr "의학"

#: apps/operation/tests/factories.py:471
msgid "Nursing and midwifery"
msgstr "간호학 및 조산학"

#: apps/operation/tests/factories.py:472
msgid "Medical diagnostic and treatment technology"
msgstr "의료 진단 및 치료 기술"

#: apps/operation/tests/factories.py:473
msgid "Therapy and rehabilitation"
msgstr "치료 및 재활"

#: apps/operation/tests/factories.py:474
msgid "Pharmacy"
msgstr "약학"

#: apps/operation/tests/factories.py:475
msgid "Traditional and complementary medicine and therapy"
msgstr "전통의학 및 보완대체의학"

#: apps/operation/tests/factories.py:479
msgid "Welfare"
msgstr "복지"

#: apps/operation/tests/factories.py:481
msgid "Care of the elderly and of disabled adults"
msgstr "노인 및 장애인 돌봄"

#: apps/operation/tests/factories.py:482
msgid "Child care and youth services"
msgstr "아동 돌봄 및 청소년 서비스"

#: apps/operation/tests/factories.py:483
msgid "Social work and counselling"
msgstr "사회복지 및 상담"

#: apps/operation/tests/factories.py:489
msgid "Services"
msgstr "서비스업"

#: apps/operation/tests/factories.py:492
msgid "Personal services"
msgstr "개인 서비스"

#: apps/operation/tests/factories.py:494
msgid "Domestic services"
msgstr "가사 서비스"

#: apps/operation/tests/factories.py:495
msgid "Hair and beauty services"
msgstr "미용 서비스"

#: apps/operation/tests/factories.py:496
msgid "Hotel, restaurants and catering"
msgstr "호텔, 레스토랑 및 외식업"

#: apps/operation/tests/factories.py:497
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: apps/operation/tests/factories.py:498
msgid "Travel, tourism and leisure"
msgstr "여행, 관광 및 여가"

#: apps/operation/tests/factories.py:502
msgid "Hygiene and occupational health services"
msgstr "위생 및 산업보건 서비스"

#: apps/operation/tests/factories.py:503
msgid "Community sanitation"
msgstr "지역사회 위생"

#: apps/operation/tests/factories.py:503
msgid "Occupational health and safety"
msgstr "산업보건 및 안전"

#: apps/operation/tests/factories.py:506
msgid "Security services"
msgstr "보안 서비스"

#: apps/operation/tests/factories.py:507
msgid "Military and defence"
msgstr "군사 및 국방"

#: apps/operation/tests/factories.py:507
msgid "Protection of persons and property"
msgstr "인명 및 재산 보호"

#: apps/operation/tests/factories.py:509
msgid "Transport services"
msgstr "운송 서비스"

#: apps/partner/management/commands/create_platform_partner.py:15
msgid "Create platform partner"
msgstr "플랫폼 기관 생성"

#: apps/partner/management/commands/create_platform_partner.py:25
#, python-format
msgid "%s is a platform for education."
msgstr "%s는 교육을 위한 플랫폼입니다."

#: apps/partner/models.py:41
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: apps/partner/models.py:42
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: apps/partner/models.py:43
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: apps/partner/models.py:47
msgid "Partners"
msgstr "파트너"

#: apps/partner/models.py:62
msgid "Business Number"
msgstr "사업자번호"

#: apps/partner/models.py:65 apps/partner/models.py:78
msgid "Business Site"
msgstr "사업장"

#: apps/partner/models.py:66
msgid "Business Sites"
msgstr "사업장"

#: apps/partner/models.py:82
msgid "ID Number"
msgstr "ID 번호"

#: apps/partner/models.py:84
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: apps/partner/models.py:85
msgid "Job Position"
msgstr "직위"

#: apps/partner/models.py:86
msgid "Job Title"
msgstr "직함"

#: apps/partner/models.py:87
msgid "Employment Status"
msgstr "고용 상태"

#: apps/partner/models.py:88
msgid "Employment Type"
msgstr "고용 유형"

#: apps/partner/models.py:92 apps/partner/models.py:145
msgid "Employee"
msgstr "직원"

#: apps/partner/models.py:93 apps/partner/models.py:131
msgid "Employees"
msgstr "직원"

#: apps/partner/models.py:132
msgid "Staffs"
msgstr "관리자"

#: apps/partner/models.py:135 apps/partner/models.py:144
#: apps/partner/models.py:160
msgid "Cohort"
msgstr "학습 그룹"

#: apps/partner/models.py:136
msgid "Cohorts"
msgstr "학습 그룹"

#: apps/partner/models.py:148
msgid "Cohort Employee"
msgstr "학습 그룹 멤버"

#: apps/partner/models.py:149
msgid "Cohort Employees"
msgstr "학습 그룹 멤버"

#: apps/partner/models.py:156
msgid "Education Manager"
msgstr "교육 담당"

#: apps/partner/models.py:157
msgid "Marketing Manager"
msgstr "마케팅 담당"

#: apps/partner/models.py:158
msgid "Financial Manager"
msgstr "재무 담당"

#: apps/partner/models.py:162
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: apps/partner/models.py:165
msgid "Cohort Staff"
msgstr "학습 그룹 담당자"

#: apps/partner/models.py:166
msgid "Cohort Staffs"
msgstr "학습 그룹 담당자"

#: apps/quiz/apps.py:8 apps/quiz/models.py:86 apps/quiz/models.py:93
msgid "Quiz"
msgstr "퀴즈"

#: apps/quiz/models.py:36
msgid "Select Count"
msgstr "문제 선택 수"

#: apps/quiz/models.py:87
msgid "Quizzes"
msgstr "퀴즈"

#: apps/store/apps.py:8
msgid "Store"
msgstr "판매"

#: apps/store/models.py:50
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: apps/store/models.py:51
msgid "Published"
msgstr "게시됨"

#: apps/store/models.py:52
msgid "Archived"
msgstr "보관됨"

#: apps/store/models.py:59 apps/store/models.py:316
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: apps/store/models.py:60
msgid "Display Price"
msgstr "표시 가격"

#: apps/store/models.py:63 apps/store/models.py:77 apps/store/models.py:168
#: apps/store/models.py:312
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: apps/store/models.py:64 apps/store/models.py:150
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: apps/store/models.py:86
msgid "Product Item"
msgstr "상품 항목"

#: apps/store/models.py:87
msgid "Product Items"
msgstr "상품 항목"

#: apps/store/models.py:97
msgid "Percentage"
msgstr "비율"

#: apps/store/models.py:98
msgid "Fixed"
msgstr "고정"

#: apps/store/models.py:104
msgid "Discount Value"
msgstr "할인값"

#: apps/store/models.py:105
msgid "Minimum Order Price"
msgstr "최소 주문 금액"

#: apps/store/models.py:106
msgid "Usage Limit"
msgstr "사용 한도"

#: apps/store/models.py:108
msgid "Valid From"
msgstr "유효 시작일"

#: apps/store/models.py:109
msgid "Valid Until"
msgstr "유효 만료일"

#: apps/store/models.py:110
msgid "Applicable Products"
msgstr "적용 가능한 상품"

#: apps/store/models.py:111
msgid "Excluded Products"
msgstr "제외된 상품"

#: apps/store/models.py:114 apps/store/models.py:330
msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

#: apps/store/models.py:115
msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

#: apps/store/models.py:140
msgid "Percentage must be between 1 and 100"
msgstr "비율은 1에서 100 사이여야 합니다."

#: apps/store/models.py:143
msgid "Fixed discount must be positive"
msgstr "고정 할인은 양수여야 합니다."

#: apps/store/models.py:153 apps/store/models.py:167
msgid "Cart"
msgstr "장바구니"

#: apps/store/models.py:154
msgid "Carts"
msgstr "장바구니"

#: apps/store/models.py:171
msgid "Cart Product"
msgstr "장바구니 상품"

#: apps/store/models.py:172
msgid "Cart Products"
msgstr "장바구니 상품"

#: apps/store/models.py:179 apps/store/models.py:355 apps/store/models.py:377
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: apps/store/models.py:180
msgid "Paid"
msgstr "결제됨"

#: apps/store/models.py:181 apps/store/models.py:359
msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

#: apps/store/models.py:182 apps/store/models.py:358 apps/store/models.py:379
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: apps/store/models.py:183
msgid "Refunded"
msgstr "환불됨"

#: apps/store/models.py:186
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: apps/store/models.py:187
msgid "Order Number"
msgstr "주문번호"

#: apps/store/models.py:188
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: apps/store/models.py:189
msgid "Total Discount"
msgstr "총 할인"

#: apps/store/models.py:190
msgid "Total Amount"
msgstr "총 금액"

#: apps/store/models.py:191
msgid "Customer Name"
msgstr "고객명"

#: apps/store/models.py:192
msgid "Customer Email"
msgstr "고객 이메일"

#: apps/store/models.py:193
msgid "Customer Phone"
msgstr "고객 전화번호"

#: apps/store/models.py:196 apps/store/models.py:311 apps/store/models.py:329
#: apps/store/models.py:362
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: apps/store/models.py:197
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: apps/store/models.py:206
msgid "Cart is not active"
msgstr "장바구니가 활성화되지 않았습니다."

#: apps/store/models.py:275
#, python-format
msgid ""
"%(coupon_code)s does not meet the minimum order price %(min_order_price)s."
msgstr ""
"%(coupon_code)s 쿠폰은 %(min_order_price)s 이상의 최소 주문 금액을 충족하지 "
"않습니다."

#: apps/store/models.py:281
#, python-format
msgid "%(coupon_code)s has reached its usage limit %(usage_limit)s."
msgstr ""
"%(coupon_code)s 쿠폰은 %(usage_limit)s 이상의 사용 한도를 초과하였습니다."

#: apps/store/models.py:315
msgid "Product Name"
msgstr "제품명"

#: apps/store/models.py:317
msgid "Discount Amount"
msgstr "할인 금액"

#: apps/store/models.py:320
msgid "Order Product"
msgstr "주문 상품"

#: apps/store/models.py:321
msgid "Order Products"
msgstr "주문 상품"

#: apps/store/models.py:335
msgid "Order Coupon"
msgstr "주문 쿠폰"

#: apps/store/models.py:336
msgid "Order Coupons"
msgstr "주문 쿠폰"

#: apps/store/models.py:343
msgid "Store ID"
msgstr "상점 ID"

#: apps/store/models.py:347
msgid "Payment Gateway"
msgstr "게이트웨이"

#: apps/store/models.py:348
msgid "Payment Gateways"
msgstr "게이트웨이"

#: apps/store/models.py:354
msgid "Ready"
msgstr "준비"

#: apps/store/models.py:356
msgid "Partial"
msgstr "일부"

#: apps/store/models.py:363
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: apps/store/models.py:364 apps/store/models.py:384
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: apps/store/models.py:365
msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

#: apps/store/models.py:366
msgid "Payment Data"
msgstr "결제 데이터"

#: apps/store/models.py:369 apps/store/models.py:382
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: apps/store/models.py:370
msgid "Payments"
msgstr "결제"

#: apps/store/models.py:383
msgid "Refund ID"
msgstr "환불 ID"

#: apps/store/models.py:386
msgid "Refund Data"
msgstr "환불 데이터"

#: apps/store/models.py:387
msgid "Processed By"
msgstr "처리자"

#: apps/store/models.py:390
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: apps/store/models.py:391
msgid "Refunds"
msgstr "환불"

#: apps/survey/models.py:36 apps/survey/models.py:51 apps/survey/models.py:68
msgid "Question Paper"
msgstr "설문지"

#: apps/survey/models.py:37
msgid "Question Papers"
msgstr "설문지"

#: apps/survey/models.py:69
msgid "Complete Message"
msgstr "완료 메시지"

#: apps/survey/models.py:70
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#: apps/survey/models.py:71
msgid "Likert Options"
msgstr "리커트 옵션"

#: apps/survey/models.py:88
msgid "Respondent"
msgstr "응답자"

#: apps/survey/models.py:89
msgid "Hashed Email"
msgstr "암호화된 이메일"

#: apps/survey/tests/factories.py:82
msgid "Strongly Disagree"
msgstr "매우 반대"

#: apps/survey/tests/factories.py:82
msgid "Disagree"
msgstr "반대"

#: apps/survey/tests/factories.py:82
msgid "Neutral"
msgstr "중립"

#: apps/survey/tests/factories.py:82
msgid "Agree"
msgstr "동의"

#: apps/survey/tests/factories.py:82
msgid "Strongly Agree"
msgstr "매우 동의"

#: apps/tracking/admin.py:17 apps/tracking/models.py:27
msgid "Diff"
msgstr "변경 내용"

#: apps/tracking/admin.py:23
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: apps/tracking/admin.py:31
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: apps/tracking/apps.py:8
msgid "Tracking"
msgstr "변경 추적"

#: apps/tracking/models.py:11
msgid "Sync Date"
msgstr "동기화 시간"

#: apps/tracking/models.py:12
msgid "Sync Count"
msgstr "동기화 수"

#: apps/tracking/models.py:13
msgid "Duration (seconds)"
msgstr "진행 시간(초)"

#: apps/tracking/models.py:16
msgid "Sync Record"
msgstr "동기화 기록"

#: apps/tracking/models.py:17
msgid "Sync Records"
msgstr "동기화 기록"

#: apps/tracking/models.py:21
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: apps/tracking/models.py:22
msgid "Event Model"
msgstr "이벤트 모델"

#: apps/tracking/models.py:23
msgid "Event ID"
msgstr "이벤트 ID"

#: apps/tracking/models.py:24
msgid "Created At"
msgstr "생성"

#: apps/tracking/models.py:25
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: apps/tracking/models.py:28
msgid "Context ID"
msgstr "컨텍스트 ID"

#: apps/tracking/models.py:29
msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

#: apps/tracking/models.py:30
msgid "Data Model"
msgstr "데이터 모델"

#: apps/tracking/models.py:31
msgid "Data ID"
msgstr "데이터 ID"

#: apps/tracking/models.py:34
msgid "Hot Event"
msgstr "최근 이벤트"

#: apps/tracking/models.py:35
msgid "Hot Events"
msgstr "최근 이벤트"

#: minima/settings.py:217
msgid "Storage"
msgstr "저장소"

#~ msgid "Course Announcement"
#~ msgstr "공지사항"

#~ msgid "Course Announcements"
#~ msgstr "공지사항"
